魏韵Ggggg

kfc

又賣廣告

KFC

哇好撚高質

屌 被載糊

圖

今集咁多大頭

mandy

繼續

著貢少

搵G同阮嘉敏都好撚正

主要係唱得好難聽

搵g真係好淫

想出火

殺街根本就抵死，咎由自取

tgt

曹永廉

第三張